有冇人出街就會比人sell嘢

出親街都有啲健身 美容狗嚟sell我嘢
好煩
唔識拒絕 直行直過都走嚟截住我
係咪個樣太易比人呃

因為你個樣同你個名一樣

係我就隨身帶介刀, 佢想sell野之前就show出黎, 咁佢就會piss off

男人老狗都sell我美容

我都係 成條街咁多人唔明點解要sell我 試過一條直路比唔同人sell4次 #bawling可能我個樣生得on9

原來係樣子問題
樣衰已經慘 仲要呃我啲錢
無人性

出親街就比人問路 廣東話普通話英文都有

山山